圍高鐵出入口有無得諗

唔太影響港人
阻到大陸人
落到政府面
有無得諗
唔好屌咁大力

仆街一陣門口放催淚彈
推鳩晒上車
一撚車鳩晒上去就真送中

圍咩都冇用
政府咪一樣唔理
黎緊如果要行動就一定要做政府有必要回應嘅行動
暫時俾行動組回下氣先
專心做文宣先
而家對家開始反擊

唔work

影響唔到政府